究竟lookright呢間團購係賣真定假既貨？

佢個網團購ultra boost 平出面好多
如果假係咪可以報海關拉人？
同埋佢地點証明對野係真？

推推

推

真